盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

由bb出世講到成長
講到人生遇上挫折都唔好氣屢
因為沿路有好多人陪你跨越障礙賽
以前啲兒歌真係好有意義
好過啲麵麵麵鳩歌